Xhaka全英超最靚仔

非gay

當豬蛇無到???

你個名

本身 豬sir 渣架 男屍 一齊踢 你話幾好呢

豬SIR 渣架 藍屎 臭燒 禾子 2wb
堪稱英超最靚仔中前場

2wb多左了

張伯斯

問過藍斯同住烏未

張伯斯 holding 迪保治 比比鳥

問過連加特未

你驗左眼未？

iwobi都屌打啦

真心阿撚以前好多靚仔

利申:已經計埋謝雲奴

當佢冇到？

雲加算唔算係最靚仔教練

咁老都仲咁多頭髮已經屌打喇

成個比比咁

佢同沙基利好似樣

我用例子黎答你

懷念爺爺時代

潮流教父bellerin笑而不語